點解可以快d搵到第一桶金, 財務自由

每個月收入太固定，各項消費都用左大半份人工

好想做到財務自由，點可以搵多d passive income

有咩計，除左屠狗會、炒票、pt(g/b)f

學好中文先?

都要

用得財務自由呢個字既都係恨發達恨到發燒係咁比人呃買書錢，但又冇能力既柒咕碌

呢班人有冇可能財務自由喇你話